Ps4 Fifa pro club 招人 輕鬆玩

隊名 Diu your niang
任何位置都招 新手老手不拘
隊波暫時D4-D6徘徊
最好開mic打
時間夜晩為主 12點左右
不求場場贏波 輕鬆玩為主
輸波不屌人

有意add tg

tg:Alcacer5b06
ST/CM